天馬行動 膠唔係咁玩

你又勇武背景，咩都唔交代
呃人之前呃埋自己人？
一陣有人見你勇武背景圖帶文具出街比狗ss點搞
理撚得你呃左咁多狗幾多紅媒，手足條命唔係咁玩

你fc原本個post ge tg未？？？

兩個都叫香城 都唔知點分

11個月都來 自己有責任check清楚呀？

以後信唔信文宣好
手足唔洗準備啦，早兩個鐘再睇

一個post，撚哂班紅媒，
堆綠曱甴咁就冇左人個長假

明明好成功令五一黃金周變「勞動節長假期」

無啦啦搞個咩天馬行動，食添馬台？共匪野黎